{"id":79,"date":"2022-09-15T17:36:48","date_gmt":"2022-09-15T15:36:48","guid":{"rendered":"http:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/?page_id=79"},"modified":"2022-09-15T20:30:13","modified_gmt":"2022-09-15T18:30:13","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\" data-id-d=\"0\" data-img-style=\"width: 100%;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Fahrschule-Fuchs-Logo.png\" height=\"1000\" width=\"1000\" alt=\"\" style=\"width: 100%;\"><\/img><\/a><\/p>\n<h1 style=\"color: var(--tcb-tpl-color-7)  !important; --tcb-applied-color:var$(--tcb-tpl-color-7)  !important;\"><span style=\"font-weight: 400; font-family: &quot;Great Vibes&quot;; --tcb-applied-color:var$(--tcb-tpl-color-7)  !important;\"><\/span>Impressum<\/h1>\n<p style=\"\">Unser Impressum und alle informationen \u00fcber den 7 Tage Fuchs.<\/p>\n<p><span><img decoding=\"async\" alt=\"\" data-id=\"46\" width=\"315\" data-init-width=\"600\" height=\"420\" data-init-height=\"800\" title=\"3\" loading=\"lazy\" src=\"\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3-2.png\" data-width=\"315\" data-height=\"420\" style=\"\"><\/span><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: rgb(34, 34, 34);\"><strong>Impressum<\/strong><\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Fahrschule-Berlin-MT GmbH<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer:<\/strong>Klaus ThieleBenjamin Methner<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Welfenallee 3 \u2013 713465 Berlin<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>7 Tage Fuchs<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer:<\/strong>Klaus ThieleBenjamin Methner<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Roedernallee 183<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">13407 Berlin<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\n<p style=\"text-align: left;\">Tel.:&nbsp;030 \u2013 395 021 00E-Mail:&nbsp;<a href=\"mailto:info@fahrschule-fuchs.de\">info@fahrschule-fuchs.de<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Email:&nbsp;<a href=\"mailto:anmeldung@7tage-fuchs.de\">anmeldung@7tage-fuchs.de<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Umsatzsteuer ID: DE326278703<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Zust\u00e4ndige Aufsichtsbeh\u00f6rde:Landesamt f\u00fcr B\u00fcrger und OrdnungsangelegenheitenReferat Fahrerlaubnisse, Personenbef\u00f6rderungPuttkamerstr, 16-1810958 Berlin<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Icons<\/strong>:&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">1. Trailer<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Icon made by&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.flaticon.com\/authors\/freepik\">Freepik<\/a>&nbsp;from&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.flaticon.com\/\">www.flaticon.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">2. Car With Trailer:&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Icons made by&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.flaticon.com\/authors\/freepik\">Freepik<\/a>&nbsp;from&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.flaticon.com\/\">www.flaticon.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>GESTALTUNG &amp; UMSETZUNG<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Erstellt von&nbsp;RexGen mit&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.wordpress.com\/\" style=\"outline: none;\">WordPress<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>URHEBERRECHT<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Falls nicht anders angegeben, unterliegen alle Seiten dieses Webangebotes dem Urheberrecht (Copyright). Dies gilt insbesondere f\u00fcr Texte, Bilder, Grafiken und Style-Dateien, einschlie\u00dflich deren Anordnung auf den Websites.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Eine Vervielf\u00e4ltigung oder Verwendung von Websites (oder von Teilen daraus) in anderen elektronischen oder gedruckten Publikationen und deren Ver\u00f6ffentlichung (auch im Internet) ist nur nach vorheriger Genehmigung gestattet.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Weiterhin k\u00f6nnen Bilder, Grafiken, Text- oder sonstige Dateien ganz oder teilweise dem Urheberrecht Dritter unterliegen.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Alle innerhalb des Internetangebotes genannten und ggf. durch Dritte gesch\u00fctzten Marken- und Warenzeichen unterliegen uneingeschr\u00e4nkt den Bestimmungen des jeweils g\u00fcltigen Kennzeichenrechts und den Besitzrechten der jeweiligen eingetragenen Eigent\u00fcmer. Allein aufgrund der blo\u00dfen Nennung in unserem Internetangebot ist nicht der Schluss zu ziehen, dass Markenzeichen nicht durch Rechte Dritter gesch\u00fctzt sind.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>HAFTUNGSAUSSCHLUSS<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Der Autor hat alle in seinem Bereich bereitgestellten Informationen nach bestem Wissen und Gewissen erarbeitet und gepr\u00fcft. Jedoch \u00fcbernimmt der Autor keinerlei Gew\u00e4hr f\u00fcr die Aktualit\u00e4t, Korrektheit, Vollst\u00e4ndigkeit oder Qualit\u00e4t der bereitgestellten Informationen. Haftungsanspr\u00fcche gegen den Autor, welche sich auf Sch\u00e4den materieller oder ideeller Art beziehen, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der dargebotenen Informationen bzw. durch die Nutzung fehlerhafter und unvollst\u00e4ndiger Informationen verursacht wurden, sind grunds\u00e4tzlich ausgeschlossen, sofern seitens des Autors kein nachweislich vors\u00e4tzliches oder grob fahrl\u00e4ssiges Verschulden vorliegt.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Alle Angebote sind freibleibend und unverbindlich. Der Autor beh\u00e4lt es sich ausdr\u00fccklich vor, Teile der Seiten oder das gesamte Angebot ohne gesonderte Ank\u00fcndigung zu ver\u00e4ndern, zu erg\u00e4nzen, zu l\u00f6schen oder die Ver\u00f6ffentlichung zeitweise oder endg\u00fcltig einzustellen.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>VERWEISE UND LINKS (DISCLAIMER)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Bei direkten oder indirekten Verweisen auf fremde Websites (\u201eHyperlinks\u201c), die au\u00dferhalb des Verantwortungsbereiches des Autors liegen, w\u00fcrde eine Haftungsverpflichtung ausschlie\u00dflich in dem Fall in Kraft treten, in dem der Autor von den Inhalten Kenntnis hat und es ihm technisch m\u00f6glich und zumutbar w\u00e4re, die Nutzung im Falle rechtswidriger Inhalte zu verhindern.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">\n<p style=\"text-align: left;\">Der Autor erkl\u00e4rt hiermit ausdr\u00fccklich, dass zum Zeitpunkt der Linksetzung keine illegalen Inhalte auf den zu verlinkenden Seiten erkennbar waren. Auf die aktuelle und zuk\u00fcnftige Gestaltung, die Inhalte oder die Urheberschaft der gelinkten\/verkn\u00fcpften Seiten hat der Autor keinerlei Einfluss. Deshalb distanziert er sich hiermit ausdr\u00fccklich von allen Inhalten aller gelinkten\/verkn\u00fcpften Seiten, die nach der Linksetzung ver\u00e4ndert wurden. Diese Feststellung gilt f\u00fcr alle innerhalb des eigenen Internetangebotes gesetzten Links und Verweise sowie f\u00fcr Fremdeintr\u00e4ge in vom Autor eingerichteten G\u00e4steb\u00fcchern, Diskussionsforen und Mailinglisten. F\u00fcr illegale, fehlerhafte oder unvollst\u00e4ndige Inhalte und insbesondere f\u00fcr Sch\u00e4den, die aus der Nutzung oder Nichtnutzung solcherart dargebotener Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Seite, auf welche verwiesen wurde, nicht derjenige, der \u00fcber Links auf die jeweilige Ver\u00f6ffentlichung lediglich verweist.<\/p>\n<p><span><img decoding=\"async\" alt=\"\" data-id=\"64\" width=\"80\" data-init-width=\"300\" height=\"111\" data-init-height=\"418\" title=\"AZAV_ger_tc_p\" loading=\"lazy\" src=\"\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/AZAV_ger_tc_p.png\" data-width=\"80\" data-height=\"111\" style=\"\"><\/span><span><img decoding=\"async\" alt=\"\" data-id=\"65\" width=\"231\" data-init-width=\"3840\" height=\"58\" data-init-height=\"960\" title=\"Google Bewertung (4)\" loading=\"lazy\" src=\"\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Google-Bewertung-4.png\" data-width=\"231\" data-height=\"58\" style=\"\"><\/span><span><img decoding=\"async\" alt=\"\" data-id=\"96\" width=\"160\" data-init-width=\"878\" height=\"119\" data-init-height=\"654\" title=\"7Tage Fuchs Bewertungen\" loading=\"lazy\" src=\"\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/7Tage-Fuchs-Bewertungen.png\" data-width=\"160\" data-height=\"119\" style=\"\"><\/span><span><img decoding=\"async\" alt=\"\" data-id=\"50\" width=\"110\" data-init-width=\"1000\" height=\"110\" data-init-height=\"1000\" title=\"Corona Schutz Schein\" loading=\"lazy\" src=\"\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Corona-Schutz-Schein.png\" data-width=\"110\" data-height=\"110\" style=\"\"><\/span><\/p>\n<p>\u00a9 <span data-attr-id=\"Y\" data-extra_key=\"Y\" data-option-inline=\"1\" data-shortcode=\"thrv_dynamic_data_date\" data-shortcode-name=\"Year (2029)\">2022<\/span>, <span data-attr-id=\"1\" data-extra_key=\"1\" data-shortcode=\"thrive_global_fields\" data-shortcode-name=\"[Company] Company Name\">7 TAGE FUCHS<\/span>&nbsp; &nbsp; I &nbsp; <span data-attr-id=\"7\" data-extra_key=\"2\" data-shortcode=\"thrive_global_fields\" data-shortcode-name=\"[Legal] Disclaimer\" data-attr-static-link=\"{&quot;className&quot;:&quot;&quot;,&quot;href&quot;:&quot;https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/impressum\/&quot;,&quot;target&quot;:&quot;&quot;,&quot;class&quot;:&quot;&quot;}\"><a href=\"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/impressum\/\" target=\"\" rel=\"noopener\">IMPRESSUM<\/a><\/span>&nbsp; &nbsp; I &nbsp;<span data-attr-id=\"6\" data-extra_key=\"2\" data-shortcode=\"thrive_global_fields\" data-shortcode-name=\"[Legal] Privacy policy\" data-attr-static-link=\"{&quot;className&quot;:&quot;&quot;,&quot;href&quot;:&quot;https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/datenschutzerklaerung\/&quot;,&quot;target&quot;:&quot;&quot;,&quot;class&quot;:&quot;&quot;}\"><a href=\"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/datenschutzerklaerung\/\" target=\"\" rel=\"noopener\">DATENSCHUTZERKL\u00c4RUNG<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Impressum Unser Impressum und alle informationen \u00fcber den 7 Tage Fuchs. Impressum Fahrschule-Berlin-MT GmbH Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer:Klaus ThieleBenjamin Methner Welfenallee 3 \u2013 713465 Berlin 7 Tage Fuchs Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer:Klaus ThieleBenjamin Methner Roedernallee 183 13407 Berlin Tel.:&nbsp;030 \u2013 395 021 00E-Mail:&nbsp;info@fahrschule-fuchs.de Email:&nbsp;anmeldung@7tage-fuchs.de Umsatzsteuer ID: DE326278703 Zust\u00e4ndige Aufsichtsbeh\u00f6rde:Landesamt f\u00fcr B\u00fcrger und OrdnungsangelegenheitenReferat Fahrerlaubnisse, Personenbef\u00f6rderungPuttkamerstr, 16-1810958 Berlin Icons:&nbsp; 1. Trailer Icon [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/79"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=79"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/79\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":130,"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/79\/revisions\/130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hauptstadt-fahrschule.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=79"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}